聽朝高院有無得旁聽？？？？

程序如何？？？？

唔洗做咩

之前有個po講過好多旁聽重點
搵唔返

好想入去聽

洗唔洗早d去，我上網睇話先到先得

好似係walk in攞丑?

要呀

團體亦呼籲，網民於9日早上9時半前往高等法院，聲援梁天琦、盧建民及黃家駒的上訴。

早幾多好，聽日應該多人

我預8點到唔知得唔得

早高半鐘

好想聽

7點到到時見

我睇隔離po有巴打6點